她說，也許最明目張膽的是，它只使用選民登記名單作為尋找潛在陪審員的來源。 聯邦法院的陪審團選擇計劃遭到抨擊，瑪雅·斯里克里希南，2021年1月22日，聖地亞哥之聲 
 卡拉斯科被納入這筆交易是一個明顯的工資傾銷，因為他在未來兩個賽季將被拖欠2700萬美元。 財力雄厚，雄心勃勃，新大都會棒球隊老闆拿出重磅合同，簽下弗朗西斯科·林多，戴夫·希寧，2021年1月7日，華盛頓郵報 
 另外，在設計PPP流程的人和試圖從中受益的企業之間存在著明顯的脫節。 為什麼PPP對小企業來說仍然不夠呢 
 這部劇的編劇迫使我們面對，如果我們在曼谷的豪華酒店裡醒來，發現自己渾身是別人的血，我們會怎麼做，然後用凱西(Cassie)的行為來刺激我們。 荒唐的，施虐式的空姐|Alex Abad-Santos | 2020年12月18日|Vox 
 批評人士憤怒地指出，賣空者的行為代表著公然的利益衝突。 小小大空頭:小小的“激進”公司是如何在股市的“狂野西部”成為警長的 
 審訊者提出誘導性問題的一個明顯例子是大衛·瓦斯克斯。 美國司法系統如何對待殘疾囚犯|Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日|每日野獸 
 除了明目張膽的愚蠢之外，它確實提出了一些問題——與性無關。 英國對色情的戰爭:“證明制定這些規則的男人不把女人視為平等的”奧羅拉·斯諾| 2014年12月6日|每日野獸 
 第二次干預要明顯得多，實際上發生在競選活動期間。 美國干涉以色列選舉內幕|亞倫·大衛·米勒| 2014年12月4日|每日野獸 
 根據哈澤爾伯格的說法，大主教區不僅忽視了公然的世俗犯罪，也忽視了明顯的宗教犯罪。 |芭比·拉扎·納多| 2014年11月16日|每日野獸 
 誠然，它是建立在反對一種已不復存在的公然的種族隔離的現實基礎之上的。 馬丁·路德·金的諾貝爾獎演講是經常被忽視的傑作馬爾科姆·瓊斯2014年10月16日|每日野獸 
 她現在才意識到，她是從一個多麼無恥的惡棍手裡得救的; 但她仍然對我們的干預深惡痛絕。 威廉·j·洛克 
 無論是我們公然的朋友薩巴蒂爾，還是昨晚我們彬彬有禮的熟人，都不能讓我睡著。 珀西·佈雷布納 
 在市場上，沒有一種專利藥品比這更令人明目張膽、奢侈可笑的了。 《中成藥改革宣傳》，第1卷，2 |各種 
 在三個月的時間裡，這些明目張膽的誇誇其談者徹底消滅了法國的胡格諾派教徒。 胡格諾派興起的歷史|亨利·貝爾德 
 在其他時候，這頭大牛隻會被這種明目張膽的叫囂激怒，把它當作一種挑戰。 流放中的國王|查爾斯·喬治·道格拉斯·羅伯茨爵士